屌fa嗰班，俾fa救過未？

fa去到今日救咗幾撚多個手足？
屌佢地唔救俾狗打到仆街嗰啲手足？佢地埋到身咩？
fa救藍絲就割人地？最好班fa就淨係救我地然後俾狗咬撚死
係咪唔記得831嗰日個fa喊撚曬都入唔到地鐵站？
係咪唔記得831嗰日係地鐵站嘅fa俾人罰企乜都做唔到？
屌fa？問過俾fa救過命嘅手足未？
身為一個係前線俾fa拖走先無俾狗咬撚死嘅人
我而家就係度屌曬你地老母

fa交下戲救籃絲都冇可口非,是但痴塊膠布好啦,留返D急救物資救香港人

今日俾人打到爆肛成頭血嗰個，啲fa噴下水就算，都唔知有乜好割